其實九巴個app行車受阻即係咩意思

即係有人搞事？
架車跪低左？
咁佢後邊果班會唔會俾佢阻埋

個頭塞車

咪就係行車受阻囉 架車黎唔到估唔到時間囉
背後咩原因緊要咩

當架車受塞車影響唔識碌或，其實行得龜速或，收唔到架車gps訊號回伺服器。eta系統自己會領架車最後坐標附近最後停的一個站，就話行車受阻。

個油錶又係乜黎

Thx!

架車載客量

但信唔過！相反城巴果個可靠好多！因為九巴最終採立技術係最平最唔可靠果隻紅外線！城巴果隻就上落車門裝3d鏡頭掃描